{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 더휴식 아늑호텔 우암2호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は12:00です。 客室料金は2人1室基準で、追加人数がいる場合は追加料金が適用されます。 客室は宿泊時に使用するようになり、客室料は前払いとなります。 一部屋あたりの駐車料金があり、宿泊時間は入室時間によって異なります。 満19歳未満の青少年は住民登録証などの提示を要求され、拒否された場合は客室への出入りが制限されます。 お客様は金銭や貴重品を持ち主に保管し、宿泊施設や物品に損害を与えた場合は弁償しなければなりません。 客室は宿泊以外の目的で使用することはできず、騒乱は控えてください。 外出や就寝時には火災や盗難を予防するために消灯や戸締まりを徹底しなければなりません。 客室料金には使い捨て用品の価格が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はいくらですか？",
            "answer": "客室料金は2人1室基準で、追加人数がいる場合は追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は前払いですか？",
            "answer": "客室は宿泊時に使用するようになり、客室料は前払いとなります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車料金があり、宿泊時間は入室時間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "青少年の宿泊条件は？",
            "answer": "満19歳未満の青少年は住民登録証などの提示を要求され、拒否された場合は客室への出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室での注意事項は？",
            "answer": "お客様は金銭や貴重品を持ち主に保管し、宿泊施設や物品に損害を与えた場合は弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用範囲は？",
            "answer": "客室は宿泊以外の目的で使用することはできず、騒乱は控えてください。"
        },
        {
            "question": "火災や盗難の予防対策は？",
            "answer": "外出や就寝時には火災や盗難を予防するために消灯や戸締まりを徹底しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金に含まれるものは？",
            "answer": "客室料金には使い捨て用品の価格が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 333
    }
}